（真心求救）入到 UST之後覺得自己好L毒

入到U之後入左個 soc, 去左 O camp。但後來發覺自己組同其他d人已經互相認識，我仲係連自己組d人都唔係識曬。就算我知道要識多d人，都好似冇咩機會。有d人仲好似咩 soc都識人（又 hall又其他soc)。中學果時座係班房就慢慢識到人，入到 U之後完全唔同。有冇人可以解答下？

首先，識得多人唔係重點。
然後，中學班人日日一齊上堂，食飯，放學，補習，當然慢慢就會熟。
而你上到大學要揾到一班人經常一齊做野一齊上堂點都難過中學。
所以你就會有呢種感覺
(我都係UST人)

入danso啦

ust好多mk, 班mk自然好易同人熟

ust真係mk大學黎 我屌

吊那星你淨係識上登網交都無你份啦
拿拿聲丟爆部手機同notebook行出火雞掛個牌過誠徵好友仲實際啦！

另一個慢性d既方法係上學生事務處登記做服務
到時都識唔到人就......

好多都係公屋窮撚mk, 借爆grant loan係到扮有錢佬
以為拎住部iphone xs max就係有錢

認真咩

Quit u

UST人留名

我城